{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052336",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1562958496/namuhyang-gipensyeon-geoje-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698655517795&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6139562&destination=%EC%B0%BD%EC%9B%90%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=3000747155&latLong=35.177318%2C128.607381&sort=RECOMMENDED&top_dp=55501&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=231604924&selectedRatePlan=284241726&expediaPropertyId=48811203&searchId=6b6dfaef-0480-4eeb-aa39-2e9b508375a9",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나무향기펜션"
    },
    "text": "木の香り ペンション\\n\n大韓民国慶尚南道ゴジェ市イルルン面ソドン4ギル54\\n\nゴジェを訪問する際、木の香りペンションでの宿泊は優れた選択になるでしょう。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルのサイズ:6つの客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00、チェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要となることがある、幼児用ベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料Wi-Fi及び有線インターネット提供客室内無料Wi-Fi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:指定喫煙エリアの独身または乙女パーティー禁止",
    "QA": [
        {
            "question": "木の香りペンションはどこにありますか？",
            "answer": "木の香りペンションは大韓民国慶尚南道ゴジェ市イルルン面ソドン4ギル54に位置しています。"
        },
        {
            "question": "木の香りペンションではどのような特典を利用することができますか？",
            "answer": "木の香りペンションではWiFiやセルフ駐車の無料特典を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "木の香りペンションの客室数は何室ですか？",
            "answer": "木の香りペンションには6つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "木の香りペンションのチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "木の香りペンションのチェックイン時間は15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "木の香りペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "木の香りペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "木の香りペンションでの宿泊制限事項はありますか？",
            "answer": "木の香りペンションの宿泊制限事項については、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "木の香りペンションの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "木の香りペンションの特別チェックインの際には、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先にも宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "木の香りペンションのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "木の香りペンションのチェックインには、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要となることがあります。"
        },
        {
            "question": "木の香りペンションではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "木の香りペンションではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "木の香りペンションでのインターネットの利用環境はどうなっていますか？",
            "answer": "木の香りペンションでは、共用エリアで無料Wi-Fi及び有線インターネットが提供されており、客室内でも無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "木の香りペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "木の香りペンションでは、無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "木の香りペンションでは独身または乙女パーティーを開催することはできますか？",
            "answer": "木の香りペンションでは、指定喫煙エリアの独身または乙女パーティーは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 655
    }
}